見到d台仔話一皮野港紙買部ip太貴，忍唔住笑

連登仔月薪平均都4-5皮
一皮野買部手機邊到貴啊 睇過

台仔見到你咁柒都想笑你老母老豆

台仔做夠一個月都買唔到 梗係貴

好慘

台狗月薪廿二K台幣買乜柒iPhone
用小米咪算
不過又俾人加快統戰了

家下應該冇咩22k

無22K，但係人工都唔方多
大把台妹去澳門打工做賭場公關陪大陸佬飲飲食食
如果個所謂中華民國係咁撚好
班臭雞就唔洗走哂去澳門啦

好少去澳門玩
估唔到台妹都要搞到咁

好多大陸佬落澳門玩
通常啲賭場都會搵班台妹招呼佢哋
貪班台妹把聲嗲
所謂賭場公關 即係大客過嚟賭錢
幫佢哋安排行程 有啲甚至要陪玩陪食
總之個客玩得開開心心會返嚟 你就有佣分
好多台灣 馬來西亞都會去澳門做
因為喺澳門搵一個月錢 等於佢哋喺鄉下搵三個月
唔係你估以為台劇咁 班台妹咁正有氣質
根本就全部都係臭雞

咁唔洗陪訓 都好啲

難講 有錢咩都會做

每個人都有個價，講完

真 台灣食野唔係好平咩
應該草到好多錢買先岩嫁

台北好多人著到好潮 又yeezy又nmd

五十步笑百笑

廿鳩幾年唔食唔住先買到樓

全世界都指住港豬嚟笑添啦

夜市幾百台幣有對啦

大學畢業一般25-30k NTD，其實差唔遠

父幹

台灣呢d垃圾地區就咪拎黎討論啦

啲台妹俾你食晒 免費悿啦

呢個係香港人工升幅追唔上物價通脤
香港人唔聯合起嚟要求加人工真係好痴線

人地儲幾個月錢買iphone

定係 港豬儲 30 年錢買樓垃圾啲呢

我搵5皮都覺得貴
5份1人工喎

一部iphone可以換台妹幾多Q？

台妹g一個月任吊

台灣人用htc囉

咁台仔有冇笑樓豬笠水

有

見到樓豬話自己好好打 宇城飛忍唔住笑

樓豬做炒賣師都笠水

見你話自己有靚女同學坐隔離 笑到我就死

咁全世界都可以恥笑香港人買垃圾樓架
同台狗冇關

但又自大又冇品又要笑人又要儲幾個月錢先買得起電話就係台狗先咁垃圾

呢位ching轉風向都幾勁

佢弱智+崇台踩港
希望你放過牠

挫敗狗垃圾啲

牠除咗轉風向冇其他嘢識

萬幾蚊 都話貴

吃左晚餐沒

早餐都唔止啦

台灣做基建果d工人工好高

同香港地盤差唔多

世清瑞和街篤宇蛋

樓上正龜蛋